個個都話轉用signal

今次我代連登仔率領空軍put爆facebook